［統計post]最多試過連續走左幾多個禮拜要計attendance既堂？

今日開始已經第4個

12

成個sem?

準備繼續走8半堂